其實同志點解要遊行阻人

今日星期六

小弟返醫院要返早，再返夜

即係早上7點返到2點，然後9點又要再返工

平時4點左右可以返到去

今日收工時比班基佬基婆阻住我返屋企

已經係接近3點半 我返到屋企應該要4點半打後

其實我想訓到3個鐘咋

你地中意搞基互拮無問題

但係點解要出黎阻住人

照你咁講所有遊行都係阻街啦
其實你可以留醫院訓㗎喎

正宗港豬心態

講你呀,樓豬

雨傘革命都係 翻屋企同啲廢老唱下國歌咪算囉 做乜要阻住條街啫

樓豬鍾意返工做狗呀嘛
唔好怪佢啦

你唔屌香港醫療工A P N O 嘅追更制度攪到你得三個鐘訓
反而屌人遊行阻住你訓？
睇嚟你訓幾多個鐘都唔會訓醒

你on9姐 新聞都唔睇下

我如果可以留就唔返啦

其實如果係為民主出聲我都無所謂

但同志就真係令我覺好無謂

我都想屌呀

但係有撚用

人地台灣立左法無得追更

香港連返13日都唔犯法

係基登鬧同志？
你仆街啦今次

咁人哋台灣夠係目前亞洲最大機會合法同性婚姻嘅國家啦
你話你都想屌香港護理呢個制度
假設有日香港都因為呢d 輪班制度而有遊行示威
其實有啲人都會覺得無謂而覺得你哋阻街㗎喎
你覺得無謂唔緊要呀
但都尊重番香港呢樣最珍貴嘅言論自由
係大陸係無可能出現呢啲平權遊行